[圍爐] 試下入黎留低一件你想放低既事

犧牲才是改變時空的唯一條件

無

情緒

受情緒影響做錯事係人都會
而且同唔同人相處
一定會出現想法上既分歧，差異同衝突

ching你開心就好

唔開心😟

886

好掛住ex

ching 我想高價收購你ac

2019下半年

最想放低感性
令自己變到更加切切實實好理性既人
咁就唔會因為感性而令自己會後悔遺憾同痛心

香港

也許每個人的一生，都是為了救另一個人而存在的

想屌前度

唔好 我得返呢度

好想要886
我用呢個同你換

可能下一秒已經係世界末日
ching 珍惜所有

搵工

佢搞到我PTSD珍惜？

OK，我都試過
我幫你祝福佢全家身體健康
我做唔到咁偉大，明明對方迫病自己都搵其他原因原諒佢

執着

祝黑警死全家

就生日，希望咁樣慶祝🙏🏻

有時會好想
有時覺得D人可以咁理性將情感去量化作比較呢下好勁
但咁樣好咩，不論係快樂定係痛心
當人冇左情感，唔識去感受自己

同機器好似冇咩分別

2019年10月前
好想搵你傾計 請你飲茶

想放低感覺 做個機械人

放唔低吧
放低香港=我地冇左左根既蔥

(純粹我中意食蔥

想下好，如果健在，可能呢一刻都比其他人屌緊

急唔黎的，唔好迫得自己太緊
如果等錢用香港你有手有腳，唔會餓死

犧牲才是改變時空的唯一條件
你既犧牲會成存佢既未來

寬恕自己寬恕別人
執念，有時會害死自己害死對方

講就咁講，不過我都好執著hahahahaha

想放低腦袋 做隻豬

放低八年前嘅一段感情
放低十年前識嘅嗰個人
放低可能會纏繞我一世嘅回憶

成存別人都係另一種愛黎
當你唔可以再擁有既時候，要同自己講唔可以忘記

哈哈！ 其實我好認同放個人等於放過自己，但係講就易做就難

你

試下做
如果唔得就算比D空間對方

我個ac個底咁花，害死你

成日叫自己放低
但永遠背道而馳 愈叫放低 愈諗得多

適當地理性未嘗唔係好事
見過太多分左手仲死唔肯放手嘅人

自卑感是因為比較而產生嗎？
呢個好難攪，有時係對方令自己產生

或者總有一天，會有個人明白你了解你珍惜你
(不過都係得個講字﹐留意倒ching應該都愛得幾奮不顧身)

我都係，有時所有野都會諗到最差先
所以好難會有女明白我，只會覺得我麻撚煩

有時自己一個都唔錯，慢慢練習吧

自卑

想，由其當情緒影響倒正常生活
寢食難安，影響工作

好想一下斷絕情感

推薦ching睇
Eternal Sunshine of the Spotless Mind

放低係一件好困難既事
但最好先要明白點解自己要放低

了解個本質，或者會放下執念
用另一個角度去睇以前既事

肥溫～～
一早睇過啦Ching

係，每個人都有一個方法
但其實有得揀，點會想去到今日咁

但拍拖係2個人既事，只有一個人想係冇用
唯有迫自己去做

要決心忘記，我便記不起

放唔低

我會咁樣去量化
因為傷過一次唔想太傷太辛苦
全部都係計算既話 會舒服好多
會令自己心理平衡好多 唔洗咁多後悔同遺憾

唯有下世做好D
人地都唔應啦....得自己好似個傻仔咁

亦都見過明明都傷害到極點都唔肯放手既人
有時人就係咁
會因為好多唔同既事去將情感綑綁

勸不到的

放低其中一樣，或者你會失去平衡
多D感受果一刻既感受，搵出令你咁既原因
好過放棄自身特質

如果放棄左，你唔會再係你

理性，以前太理性令到自己同啲ex分手

脂肪

香港這個家

臨走前，有樣東西要還給你。
六十四手，我已經忘了。
我在最好的時候碰到你，是我的運氣。可惜我沒時間。
想想，說人生無悔。都是賭氣的話。人生若無悔，那該多無趣呀。
葉先生，說句真心話，我心裏有過你。我把這話告訴你也沒什麼。
喜歡人不犯法，可我也只能到喜歡為止了。
這些話我沒對誰說過，今晚見了你，不知道為什麼就都說出來了。
就讓你我的恩怨像盤棋一樣保留在那兒。你多保重。

Sor 睇錯咗標題做最唔想放低嘅事

今日生日 未有fd同我講生日快樂

ching strong
既然係咁，放下執念吧

不過都係講就易hahahahaha，我會選擇記一世

文學幫倒你
多D感受下所有野

可能有D痴線，但萬物皆有性

試下運動?

生日快樂

冇人想放低香港
但最重要係思想傳承下去

感情有時係明知會痛苦會受傷，都係會奮不顧身想衝埋去
如果唔係，到時又會有另一種後悔

高估左自己係佢心裡面嘅位置
一個月冇搵過我 放低得991010
goodbye

再見二丁目 同 約定 兩首歌係一對的

咁又唔係咁極端既
久唔久伸手出去都OK既

要放低既唔止一件la，自從中學畢業之後，我先發現原來人人都係展望將來向住未來直線前進，得我一個永遠回望過去，喺原地打轉

或者呢個就係成熟同唔成熟既分別掛

但情感中太多不確定因素
每一刻既決定都會影響下一秒既果

唔理了，開心就好，之後傷心再算

但呢個就係你
唔應該改變自己令自己失去自己

未必係陋習，可能被傷害過吧

生日快樂
其實唔洗睇咁重

覺得樓主講嘅野好啱
唔試過又係一種遺憾
講就容易做就難，有啲事放唔低，寧願記一世
道理個個都明，但人係有感情嘅生物，未必做到

係，每段關係都會有時間性
要重新踏上一個無目的地既旅程

什麼你不離我不棄，關係完結就沒有了
戀愛中既諾言，隨住分開化作謊言

或者只係你未搵倒個方向？

係，所以嘗試去改變個角度去睇一件事
命運安排得呢個人係你生命中出現
係想比你學識一樣野，又或者令你學識一樣野

每段完結左既關係，大多充滿悔恨
會諗如果我當初唔係咁，或者大家會好好

但事實已經發生左，嘗試挽回亦不果
都無能為力了

ex

人生只可以執著過程 唔能夠執著結果
大家既人生只係一場劇目
已經安排好曬每一個場景情節
每一個人只可以執著做呢場戲既過程中 做得好唔好
但結果其實整定左 無乜野好執著

咩都做哂但都挽回不果
嗰種感覺，真係好無奈
真係會放棄，唔再糾纏，但亦會一直放喺心

是被抹去的那一段風景

struggle緊，唔知同男朋友行唔行到落去，就快一齊八年
但呢排個人成日想喊，佢呢排又有幾件小事令我唔開心，我不停記起

想以後放低愛情🚬

之後就會怨自己做好D就唔會有咁既結果
不過有D都係時間既問題

現代愛情+速食文化
偷食出軌大有人在

人對愛情失去信心鬱鬱而終

連登普遍答案：分手

我只可以同你講
你唔自己跟住自己意願行
唔到真係行唔倒落去你唔會有死心既一日

冇人可以教你點做
如果唔係本質相處問題影響相處
好多事其實一D都唔重要

如果你地連本質都有問題
咁只係倒數日子
然後到死心就會心死

8年唔係話好長，又唔係好短
見10年都會分手

work out倒就work吧

同路，已經唔想再追逐，已經傷痕累累了

可以好似上面宮二句對白咁，
淡淡然再同葉先生講野就好了。

如果可以 我想放低你

成套野都好好睇，雪地果度好靚

我爹常說，習武之人有三個階段，見自己，見天地，見眾生。
我見過自己，也算見過天地，可惜見不到眾生。
這條路，我沒走完。希望你能把它走下去。
所謂的大時代，不過就是一個選擇。或去或留。
我選擇了留在屬於我的年月，那是我最開心的日子。

慢慢就會睇化

推薦The Lobster 包你睇到悶之後訓
不過睇完，你會明愛情通常係點運作

可能睇完
你都會覺得你同EX只不過係一個好普通既所謂愛情
唔明就上網睇影評

無野想放低
想執著同懲罰自己一世
等自己記得自己有幾錯

ching係咩野範疇做錯左

上酒店餐廳同客傾野但係撞到自己ex去扑野

嘩，呢個有D癲
想知佢見唔見倒你

Ching應該內心一沉吧

前星期美股輸在7成身家

唉。。。呢個真心痛

放眼現在

本身放低在唔知咩事今日係咁諗訓唔到

一個武肺累死人

改變唔倒既定既事實
人生就由唔同既野組成，遺憾只係一部份

其實係被迫接受，所以先要用另一個角度去睇下

ching唔緊要，錢會返來的，人冇事就ok

ching識咁講就即係唔愁冇女

好想放低公司個男同事
唔明自己咁多人追唔揀 係要鍾意毒L
佢仲要唔知

反對辦公室戀愛

唔知就由佢，可能你地只能夠咁樣

疫情影響舖頭生意 輸緊一球左右

好想放低自己嘅心癮
成日睇靚仔睇到上心
望左同一個男仔9個月除左會對望之外都無下文
放棄啦好唔好
可能佢一早有女朋友

不應有恨
放過自己吧，已成定局
汲取教訓吧

想放低ex 分左手都成日諗住佢

Ching做咩生意啊

比你再一齊返，你有信心嗎
無就算數吧

Partyroom 今個月尾要執一間

咁幾難
又要消毒又要空氣流通
之前想同女去都唔敢去
怕有cam

雖然輸好多 但唔會低落消沉
主要係自己喺度有好多回憶
執咗會唔捨得

過去
想俾個機會自己重新出發

有得揀我會想帶住現在嘅我時光倒流回到過去重新出發

巴打 做生意切忌動感情

想放低EX
人哋個心根本無我，仲要滿口借口唔肯認

係掛，依家都無咩方向可言，日日就係忙住上堂温書，都無咩嘢可以做

隊長跣腳

其實我已經分左手2年 都係咁

放低咗之後就好似麻木咗咁 之後係拎唔返起

其實都唔知算唔算放低左..
1個好多年既ex...成日突然會諗返起以前既事...
但明明真係變返朋友..
都唔知咩感覺..

如果可以回到過去，我都希望係咁
但無了，唯有希望另一個平行世界既自己一切安好

不應有恨，人生只有一次
解決倒就去吧

咁樣會舒服得多 我鍾意理性多d

係遺憾

同你同一諗法
係後來的我們

在某處 另一個你 留下了 在那裏 另一個我 微笑著 另一個我們 還深愛著 代替我們永恒著 如果能這麼想 就夠了

你想念的是過去的她
你想念的是那個深愛著你
而你無需回報以愛的人

呢個就係你既大方向
你會迷網，只係因為仲有好多不確定性

讀好書，就ok了，慢慢會明朗化

唔跣都跣左
睇下今年點

Me too
Same

所有野都一樣
不過呢一刻你唔係自己一個
你有我🤝

同我地講吧🤝

唉，只能夠捱
如果最後有咩事，都只能夠接受
東家唔打打西家，人開心無事就ok

樓主

咁可能2年未夠
你攰了
你需要既係釋懷

當佢離開你，成件事都已經回不去了
佢要回來再算，你沒有選擇權利

放低同拎起都要時間吧

2年好少野 我5年黎緊 都未放得低曬
有另一半同放低係兩回事

一齊3年半，上星期忽然同我講無feel分手
對我黎講，係忽然
對佢黎講係日積月累嘅傷害心淡
我一直以為嘅理所當然就係一刻完結
對佢黎講係解脫
對我黎講實在太殘忍
殘忍在自己最愛最重要嘅人一下子變成你最陌生嘅人
佢完全唔會有感覺

要有緣既，終會走在一起
只係呢一刻錯過左，或者有一日會再遇上

包皮哥，我好掛住牠

回不到了

Gay

可以共存，無人會完全放低
只係當你諗起果陣，會用咩心態去面對

唔下世咁遠 下次得唔得

係，有d問題可能好微少
但耐左，裂縫會不斷變大
日積月累既傷害終究會爆發出來
愈壓抑，反彈愈大

就算拍幾多年都會
早發現，好過日子耐左，牽連更多更難離去

所以，兩個人一齊，溝通好重要
只係有愛係唔夠

Btw戀愛先存在最多空頭支票
一分開，所有都是謊言

無人知道聽日會發生咩事
或者你地會再遇上

但到時再算

不如咁諗
對方都唔care你了，唯有將份情感冰鮮
到有機會再續情緣吧

唯有咁諗，將自己進步，去改變自己

牙路
我都係

我變得憂鬱了

我唔係牙路
我每日都諗住佢，好想死

你之前牙古路

唔好死，世界仲有人會想念你
其實都怕我再諗會報復心起諗住救佢出來

我諗呢個世上無人會想念我

放心，我都會記住你

每個人既命運都互相交纏
就好似你同我講我同你講

靈魂
每日唔知做緊乜

好空洞，除左返工放工訓覺失眠
然後坐係度，漫無目的

會睇書但無力

多謝絲打

同個女仔傾得好地地 過咗陣比人whatsapp block咗

多謝包皮巴

SaMe

呢個舉動已經證明左
到佢搵返你再傾吧，唔洗咁上心

另一個角度
生日都係提你距離死亡又近一段日子罷了

無期望就無失望

打算一陣去跑步，出個汗算
返屋企睇兩本書，諗下野算

暫時封住情感算

遇唔遇上都無所謂了
是但啦 人生在世仲有大把野要煩

係，自己一個都要過
都唔知會唔會聽日就死撚左

呢種成長經歷
一係會令你堅強，一係會變成咁
如果係咁，一係反抗一係逃避

既然你遇過呢d，你應該明白人既醜惡
如果而家既生活並唔係你想既生活咁就反抗
慢慢建立返吧，我諗你需要人聽你講
如果無，就慢慢要自己同啲易溝通無咩害既人接觸下先吧

愛情就唔好諗住了，好易比人呃

有時講出來會好d
每個人都有佢存在既價值
既然存在係度，盡量令自己舒服快樂吧
收埋自己無問題，但都唔可以太壓抑自己
都要伸手出去世界

當你唔能夠再擁有既時候，你唯一可以做既，就係令自己唔好忘記

有啲咩，遲d再算，就算佢放低
都唔一定係同你一齊

只可以默默守護佢

早知一開始唔認做兄妹

我唔想再默默咁鍾意你
但係我知道我地冇可能
我想去放低你 但係一直都放低唔倒

我見過佢三次咋 就好鍾意佢了
雖然過往嘅 見一次就鍾意
但鍾意人好苦呀
拜拜

中大baby？

岩 就係因為唔知會唔會聽日就死撚左
所以更加想自己一個過算

有朋友已經好好了
珍惜所有，同倒佢地相處就好

慢慢學習放開自己

就讓我們虛偽 有感情 別浪費
不能相愛的一對 親愛像兩兄妹
愛讓我們虛偽 我得到 於事無補的安慰
你也得到模仿愛上一個人的機會
殘忍也不失慈悲 這樣的關係你說 多完美

屌，我都係
但有時得你一個係咁諗﹐所以算

佢係要犯賤，當局者迷，都冇辦法

唔會放低的
換個方法去永久保存呢個回憶吧

係，中意一個人就係咁
但實質要面對既野會更多
當諗到有一日會大家互相傷害既時候，就算了

？？？？？？？

係，人地係要唔理自己，做幾多都冇用，人就係咁

點解我咁無用
又樣衰又肥又宅
一個好朋友都無

做人都係自私啲好

咁自己一個吧﹐好好做自己活下去
有D野冇得勉強
肥宅呢D可以改變，心態決定境界

其實我都係咁
你既犧牲會成存佢既未來
可能有一日你會放低﹐祝福佢就好

係，記住唔好太上心
太上心就輸了，比人牽住走了

每一次都係一個練習來

想放低上進心 想做廢物

其實都係既....
大家最後互相傷害，有幾多真係會為對方諗晒

有去做下gym
但係性格真係好難改
唔識同人溝通又唔外向

有本錢就做吧
認為生活可以就可以

有時追逐呢D太虛無

有時比得太多假希望自己

咁...唔一定要外向既
你有去做下GYM已經好好
人唔係為左取悅別人而生存
唔洗勉強自己去改變自己去接觸更多人

太上心就係咁
平常心對待，冇期望就冇失望

慢慢會習慣

可能明天會更好
最近世界轉變得好快

放鬆下自己感受下世界吧

或者諗下努力向前到可以買倒時光機
但人生就係充滿遺憾.......

其實....我都係正常人

btw諗就係咁諗，但係人地係唔係咁諗控制唔倒
每一刻都係度轉變緊，或者到時就會知道

只可以講佢要犯賤就由佢﹐要等佢自己死心到心死
祝福吧

如果救得返就救吧

如果唔得，就算吧
你當人生係一部巴士﹐總有人上車有人落車
不應有恨

唉，我都成日發呢D夢
其實咁諗﹐人總唔會真係忘記倒一個人 (除非失憶)

呢D事總會勾起你既回憶
冇事的，盡情享受回憶一下

諗完開心完又要繼續上路
因為大家既分開係概定既事實

你為一可以見倒佢就係係夢入面
或者你會因為咁而更加中意訓覺

冇所謂的
但要知道事實係冇可能再回到當時

原諒倒就原諒
唔得既就放過大家吧

自己 大家一齊左都算長時間 當對方都好明確話你知唔鐘意你 覺已就一直都唔肯放低 或者覺得無可能再放低

為對方諗咁多做物
你點對人又唔等於人點對你

放過自己吧，一段關係要勉強落去
比你行到落去都唔會好

諗下人生追求既係咩
無謂比少少時間既野誤左終生

如果係以前，就算吧
如果係而家，就好好傾下吧

兩個人相遇到一齊唔易
不過有事都唔好執念勉強自己快樂一齊

無錯，對人太好無乜用
關係愈深，到時愈容易受傷害

係，趕佢落車
塵歸塵土歸土

有d野唔係你就唔係你
帶埋上路只會辛苦自己

人就係咁
然後又要時間將佢忘記

循環來

人要變控制唔倒，唯有話比自己聽只係發左一個夢

我想放低一個人 算唔算一件事

都係因為一d事，所以你想放低一個人

Sorry，原來miss左你

想下好，有下文都未必係好事
或者你認識到深一層既時候，佢都未必適合你

新手炒股手多輸咗一皮
對大家黎講好少但我都痛

變成搵錢機械，平平穩穩過日子。

同ex分開年幾，佢有新仔，太痛了，意識到錢同單車唔會離你而去，成為生命寄託。

係，將情感轉移算
唯有一個人好好過日子，搵新既精神寄託
將來既事將來再算

所以而家都唔敢再強求遇到佢嘅機會
成個人都好頹
佢係我番工嘅唯一動力

咁又唔好咁，9個月之前你都係咁過

原來所有野都係只係咁岩咁解 有緣無份 再見

9個月之前我係唔洗番工

從來都是 希望越大 失望越大

當你再次墮入愛河
你會再次相信係命中注定
反之亦然

想放低放唔低ex既ex

我指你未遇倒佢既時候，日子都係咁過